香港人終於燒車，國際標準

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
幫手落街做下哨都好
愈多人愈保護到手足

可惜仲係停留响搞死物
對家就招招攞命

正視聽，個司機搵單車掉女仔，然後周圍撞